【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

擁抱象徵民主、自由、正義嘅國旗
中共反應最大是咩是你地齊心奶美國旗殖民香港20年支那未曾擁有嘅榮光

希望可以見到十萬支美國國旗佔領港島
相信當日手足好撚想燒支那旗, 但是始終是犯法野(要包到實一實)
但是其他和理非, 我宣佈必須要有一支美帝花旗
一齊成為十萬旗手嘅一員
利申已買美國國旗10.1港島見

Fight For Freedom！
America Stand with Hong Kong！

買左實體旗呢度留名

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

拎旗仔呢度留名

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

正吖！我愛我的國——美國

Bought

當日一齊愛國

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

美國旗海

一齊推去啊 手足
今次唔是得把口, 要真做集齊至少1000支旗啊

想不想共享呢份榮耀 有就去 #2 報到

建議高舉美國國旗嘅同時舉埋中華民國國旗，以中華民國正統嘅名義宣示中共只係非法叛亂政權，宣揚"中華人民共和國不是中國"呢個概念

香港淪陷前可以滿街高掛青天白日滿地紅，若此情此景再現香港將會係好震憾，同時亦可以聲援近期台灣冇左兩個邦交國嘅事

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

Sir, this way

手足有沒性趣共享呢份榮耀 有就去 #2 報到

買左國旗未啊

末去唱歌仔

大地旗幟有限公司
香港九龍油麻地
上海街四零六號地下
(油麻地地鐵站A1出口)
非打手, 普通熱門旗$200+伸縮旗桿$80

以下開放手足提供實體店

點整美國旗gif?